[求救] 舊電腦想用最少畢直換display卡打機

小弟窮撚一名，部舊電腦用左6年幾，想用最少畢直大概1000蚊左右換parts打機
求各位巴打幫幫忙建議應該要換咩display平又好用, 有考慮緊GTX 1660s, 但小弟電腦白痴唔知底板支唔支援到, 麻煩各位巴打指點迷津

想玩既game;
GTA V
Craftopia
Warframe
Frostpunk
PUBG

而家部電腦既spec:

補充;
仲想問要玩到呢啲game除左display之外仲有無野需要換?

pubg？巴打可以收皮了

此話何解?

中資game bad taste

等新一代冷氣卡先換

冇，直接換張display

cpu ram mb

1000 買張rx580 4gb $500 買粒e31230v3 $500
你對ram 插番 2 4 號位行番雙通道 會快一倍
算係4代平台最大提昇 又平

唔好意思巴打我係電腦白痴聽唔明...
即係呢件parts?
換CPU?

1000

你用緊果粒4460 只有4核4線程
換一粒叫 e3 1230 v3 的cpu 就有4核8線程 相等於i7 4770 無內顯版
因為新game 好容易就吃滿4c4t 用量 攪到cpu 做唔切野 形成木桶效應
而4核8線程 仲叫可以頂下
咁display card 1660s 就1000是買唔到的 RX580 4gb 相對比較平 又因為多數掘過礦 經過千錘百鍊 性能上相當抵玩 但猝死機會都有係到

明白 畢直1000~2000我都可以接受到既 想請問自己換CPU難唔難?
同埋我塊底板支唔支援巴打你講粒U?

hkepc 二手區
e3 1230 v3 就dcfever
買二手呀 唔洗睇新野 1k無樣買得起

budget 有兩千又有第二個昇級路線

你呢渣 game 1650都搞掂啦
番錢換大ssd好過

我都係4460 + 1050ti , 夠玩到以上game
你買過張display, 之後加多條ram 行雙通道 搞店